好難入睡 好易醒

點搞
好辛苦 而家都未訓到
朝早屋企有少少聲就醒
醒咗又訓唔返

same here, 12點半醒

我8點幾就醒
屋企人8點幾起身吸塵

吸你老母咩

冇計 耳塞都用埋
係訓唔到就訓唔到

1點訓,4點醒

好羨慕咁多時間用

廢青
失學失業

仲有失眠

你本身好多野諗or 精神緊張?
我好易入睡 好難醒

8點起身唔好咩
日日訓到10/11點起身覺得好頹

8點起身冇問題
但我45點都未訓得著就係問題

本身個人唔多嘢諗
但唔知點解一合埋眼就係咁諗嘢

Same here
呢一個禮拜都係咁，連續訓無著係會令我自己更焦慮，跟住訓覺又係到擔心訓唔著，惡性循環
究竟點可以唔諗咁多

訓唔著*

Try try cbd oil
對我黎講幾有用

可唔可以講多啲

我之前有用過 但我係300mg
頭幾次有用
發覺之後都係訓唔到
可能遲下試1250但有啲貴

我都係成日擔心訓唔到點算

戴耳塞訓

自膠 原來用左

係呀 用咗橙色3m隻耳塞 但都冇咩用

明明勁攰都瞓唔着 唉

300mg你都無咩用又真係有啲誇張
有無試埋襯黑素
我見iherb既價錢都幾合理